計返條數, 好似主張中國南北分裂, 比香港獨立更易

主張港獨
成日會比D藍屍/大中華膠屌唔洗飲東江水? 唔洗問過13億人? 經濟唔洗背靠祖國?

主張南北分裂就唔同
低智藍屍腦入面既東江水問題,經濟背靠祖國問題, 一一解決晒
最撚重要, 已經唔撚洗問過13億人, 你只需要問過7.5億人, 另外果7.5億WFC

講打仗內戰,講投票, 搵返果7.5億人已經抵消晒另外果7.5億人

港獨? 等南北分裂左先算啦

咪搞笑啦 南北分裂既話 香港咪比南區食左囉

難度你而家唔係比13億人食左?

本土派有咩政治本錢同共產黨鬥？認清楚個政治現實先啦

北方=金
南方=宋
北平自古以來就唔係大宋王朝一部分

冇錯 我地大宋子民要攞返我地領土

1.南方(粵滬)為中國帶黎咁大利益 你估北佬肯咩
2.滬不嬲睇唔起粵 又咁易合作到
3.不如各省獨立

兩廣就夠

南北分裂，北方生活水平就會好快變北韓 根本班北佬就係食緊南方綜援，仲要有d地區份綜援比人貪埋

名都唔洗睇就知係納dee嘅comment

分裂後九成變成南方先進發達北方封閉落後

邊個有軍隊邊個有權

此post完

香港點都係比人笑住
定你覺得全香港警犬1打100

不了
中國一日係共產黨執政，一日都好危險

1打100個香港市民就有佢地份

如果當初國民黨能夠守得住長江 又等到冷戰來臨可能有機會南北分裂